我哋幾時先有場響機場舉行嘅「全港反黑警大遊行」呀？

而家唔曬冷等幾時呀？有中美貿易戰助攻，我哋機會可一不可再呀！唔通黑警會響機場放催淚彈咩？ 就係買佢唔敢放！

我真係想睇下佢哋喺機場點樣同我地決戰

9號開始好似有一連三日接機行動

200萬塞爆機場